屌哂你地老母，知唔知我地就快輸

香港確診人數咁少，攬炒失敗啦！

樓主輸咗

你帶頭先囉

how

搬去富亨村